求del account

見到順便del埋呢個po佢